美股3日跌成千點，港股1日跌成千點，代表咩？

裂口跌成千點想走都走唔切。唔明點解仲咁多人去炒港股，為咩

超英趕美

會升返

On9 香港有2日無開市 要補跌呀

代表美國冇媽咪麵

聽日入牛

可以繼續入貨

代表全世界熱錢流入香港樓市

代表你屋企無日曆

又無熔斷

香港有媽咪面已經代表晒

所以之後兩日就唔使跌